# [Стикеры персонально для Лукашенки](https://t.me/addstickers/Lukashenko_Zaebal)

Многие из вас, вероятно, видели версию абсолютно [бездарных стикеров от Пула Первого, са-бачь-ку](http://t.me/addstickers/zabatku). 

Потом наши интеллектуальные ребята [переделали этот пак в клёвые стикеры](https://t.me/addstickers/uhodi2020). Это вроде бы как ответочка тем никчёмным стикерам от Лукашенки, но там же совсем имбецилы сидят — они не поймут ответочку, она для интеллектуалов. 

Поэтому мы решили запустить ответочку в их стиле: не стесняясь на обсценную лексику. Мне кажется, что теперь у нас всех есть полное право максимально унижать и оскорблять как Лукашенок, так и овец-омона. А раз это делать, то делать это нужно их же языком, чтобы они поняли. Я слышал, что Лукашенко очень не любит, когда его оскорбляют — у него даже целый закон под это есть, уголовное преступление по УК РБ.

Мы сделали стикер-пак для него — для нашей любимой Са-бачьки, в его стиле, в его чувстве юмора. Если он до него дойдёт, то ему понравится. Он особенно не любит, когда его пидарасом называют — что ж, давайте называть его не просто пидарасом, а пидарасом ебаным.
